驚悚！台灣男子活吞蝙蝠 大讚：甘甜美味

武漢肺炎尚未結束，網路上竟然有民眾PO出活吞蝙蝠當下酒菜的畫面！這是一名工人抓到年幼的蝙蝠，將蝙蝠捏在手中展示，然後再將蝙蝠放到嘴巴裡咀嚼活吞，最後還配一口啤酒，這大啖活蝙蝠的畫面被PO到爆料公社，讓網友看得都直呼「太誇張！」

蝙蝠俠

這段影片是1名身穿綠色上衣的工人，帶著草帽在烈日下捕捉到1隻年幼蝙蝠，一手捏著蝙蝠，另一隻手還拿著鐵鎚，然後還向鏡頭展示確認蝙蝠是活的，還用客語說：「有看到嗎？蝙蝠！」一旁的友人說：「現抓現吃、甘甜美麗。」並在旁發出笑聲。綠色工人手中捏著的年幼蝙蝠，被捏到嘴巴張得大開，下一步驚悚畫面出現了！工人竟然直接將蝙蝠塞進口中開始咀嚼，蝙蝠因被咬痛到雙腳不斷抽搐。最後工人整隻放進嘴裡咬，還配了一口啤酒，再張開嘴巴展示「真的活吞吃光光！」最後用台語大讚：「甘甜美麗。」

雞肉味

中武肺死啦仆街冚家剷

厚格過av喎老細....

未搵到

蝙蝠已經盡量將自己生到唔似一份食物了....

E~~~

炸蝠蝠超好食
以前係大陸成日食 但由事只能回味

中央流行疫情指揮中心發言人莊人祥直言，生吃蝙蝠應該沒有觸法，但卻可能因次染上疾病，不過莊仁祥也分析，因為這隻蝙蝠是台灣蝙蝠，應該沒有帶有武肺病毒疑慮，不過仍強烈呼籲民眾不要有生吃蝙蝠的行為！

你條hihi仲未死

無啤酒送佢食唔得落

甘甜美味？

屌

唔係有毛咩？

這隻蝙蝠是台灣蝙蝠，應該沒有帶有武肺病毒疑慮

官員都咁串

屌真係好撚慘，生成噉都仲要畀人逐忽逐忽咬斷

支那民工樣
支那派人去拍架？

支那DNA

應該係咩樣

好慘 食乳豬乳鴿咪算 食咩乳蝠

台灣蝙蝠專家、師大生命科學專業學院教授吳忠信接受台媒訪問時表示，台灣面對新冠肺炎威脅，新冠病毒和蝙蝠的病毒接近，而且蝙蝠體內的細菌病毒就多，台灣人應該不會生吃。大家經常討論的帛琉蝙蝠湯，吳指當地人吃的果蝠體型很大，每隻有600克到1公斤，當地人煮熟吃成為賣點，但台灣果蝠全台不足300隻，是瀕臨絕種動物，「不應該也不要吃」。

果然台灣人同支那狗一鳩樣

無野食就話無辦法
而家想食乜都有
生食蝙蝠係咩心態

隻嘢無辜㗎🥺

🥺🥺

田雞都係咁食

屌你老母台灣人手足黎

慘台灣都要死

中國真係cls

遮住曬
你話佢幫隻蝙蝠含撚都得啦

CLS

搵唔到

◉
█

揼佢返去金門

剩係搵到呢個頂住先

蝙蝠：又話背脊向天先會比人食

肯定係台灣唔係福建?

危害國家安全行為

係咪大陸人黎屈9係台灣咋

恐怖活動

直接送佢去WUHAN